其實仲有冇人記得邊個係陳同佳？

場運動到今時今日，發生咗好多嘢，但仲有冇人記得呢個人㗎？

化咗灰都認得佢粒墨